點解留名回帶有上限

覺唔覺咁好唔方便

想搵返舊少少嘅post都搵唔到

同人生點解有盡頭一樣